基層家庭父母到65歲會唔會提早分身家比仔女？

申領高額長者生活津貼夫婦資產限額係$241,000，每人有$3815,兩個人即係有$7630,假設基層家庭父母身家唔多得70萬左右，會唔會提早分50萬比仔女然後去拎高額長生津，然後少收仔女7千幾蚊家用減輕仔女負擔
定係父母收埋50萬去申請津貼，然後照叫仔女每個月比家用

呢度冇人父母超過65歲

提晒出黎，放床下底或保險箱，神不知鬼不覺，又可拎政府，又唔洗分比子女

我父母係咁做

下 佢一日未死你都要個個月俾家用

自從有長生津之後都未比過

唔分比仔女仲可以分比邊個

情人？

公園娜娜

我老母話以後唔考順就唔會比我得果幾十萬我叫佢拎去旺角地鐵站派哂去囉佢又唔出聲

定係中產都會咁做

除非佢地提早死亡，如果唔係都要等佢地死左先得

又唔係拎晒，拎到得返20萬，每個月幫仔女慳返7千幾蚊唔係仲好咩

一早過哂啲錢落我名

假設基層家庭父母身家唔多得70萬左右

到老基層父母唔周身債，
身體健康已經還得神落